(香港Netflix)揭露「中國」公司的詐騙黑幕-《The China Hustle》

"The China Hustle"在美國戲院剛開畫, Rotten Tomatoes評分有74%

香港Netflix都已正式開始播放"The China Hustle"

睇完套片, 你會明白點解中國經濟唔會爆破.... 一班美奸幫中國公司呃美國人咁撚多錢, 中國又點會死? 美國死都未到中國死. (套片對民主黨與共和黨既政客都有批判, 無偏幫.)

lm

推

謝幫推

強國救世

支那飛機片

《The China Hustle》唔係強國飛機片

vv927
我还以为中国公司只在国内割韭菜，没想到全球一盘棋啊[笑cry][笑cry]

V柏青哥V2
只有你们不敢想，没有他们不敢做[摊手]

zz的微博号
呵呵，黑中国？中国只有更黑，善良的美国佬根本想象不到。还有一点非常搞不懂的是，中国的企业，国内都知道是垃圾，为啥能纷纷跑到美国上市呢？

徒步喀拉斯湖
中国股市就是骗子公司！上市就是为了圈钱、弄到钱就跑了！等股民接盘、太吓人

colorful-days
有什么样的政府，就有什么样的企业。这叫上梁不正下梁歪。现在为了保国家的外储、中国政府也是拼了，让有资格的公司去美国上市、把融资到的美元拿回国内填补外汇缺口。让在美国上市的中资公司退市、回国内上市。把退市的美元拿回国内填补国内外汇缺口。可想而知，中国外储以告急。

安希斯Ansis
连万恶的美帝都能骗到，体现了社会主义的优越性。

萧淳元
赴美IPO创业者川粉居多，原因很简单，大家行骗的对象都是美国半文盲。川普的成功可以在股票市场上复制。

无业市民911
我一个朋友曾经在一家在纳斯达克上市的中国的公司的一家分厂当厂长。该公司主要是回收饭店的泔水然后加工成燃料油，说到如何造假，每天都有十几台的运泔水的空车在跑，以欺骗来厂考察的美市场分析师以及美投资者。

根本股票市場就係一個騙局

自己公司有穩定增長賺到錢
洗鬼洗一筆錢上市再益你地班小股東

之前港台節目都有講大陸公司喺香港「借殼上市」，睇黎係同一個騙局。

14:35開始講

幫推

點解搵唔到另一個Post?

睇埋dirty money
都好誇

幫推
好撚正
利申啱啱睇完

睇完, 好正
中國騙局對美國黎講其實只係近10年, 美國既金融海嘯其實次次都係呢種騙局做出黎, 只係呢次大機會係係中國搞出黎, 追溯再遠d可以睇下the big short, 睇完真係覺得成個經濟體系都不停loop緊, 次次都係衰個樣野

睇左一半，其實玩價值投資既一睇間公司每年升50%就知呃人啦，買呢啲既一係投機一係好少投資，想玩接火棒遊戲姐

響電影節睇, 正~! 條片裡面講嘅金融操作解釋咗中美所謂角力只不過係為咗選舉同鞏固權力的表面張力; 實際響金融海嘯後當美國國內次按房產爆煲, 華爾街點樣開源? 有咩好得過隔山買牛? 將國外的垃圾包裝成貴寶圖利, 鎂國經紀支那老闆均袋袋平安, 當然唔少得兩地官員, 你話搵美國佬抗衡支那, 大家都係玩緊一場虛張聲勢的遊戲

有錢齊齊搵

係10年前,

有咩國家可以吹自己有強大又快既經濟增長

有咩國家可以做假數都唔怕比人拉

有咩國家可以唔會咁輕易比美國國民入到去查真相

大陸係咪都咁仆街, 美國佬都仆街, 將自己國民既錢放入自己個袋

BTW, 最後個幾位苦主, 有人拎住支槍迫你買股票咩?